中華人民共和國萬歲，媽咪麵萬歲

中华人民共和国万岁!!!

老蚋萬歲

無用，你燈左咁多年中國，應該知自己無燈力我代麵麵多謝你祝福

老衲-萬碎